【共用針頭！】廣州一醫院抽血不換針頭 醫生解釋：扎兩三個而已

廣東省廣州市一家醫院的醫生為病患抽血時沒有換針頭，醫生還說：「應該沒有什麼，就扎了兩三個而已」。

陳小姐上月11日帶孩子到廣州天河區人民醫院看病，抽血檢查後，她身後的另一名患者的家人無意間聽到兩位醫生對話。女醫生大聲問男醫生：「到底有沒有換針頭？」男醫生卻說，「這個應該沒有什麼，就扎了兩三個而已」。

目前天河區衛生和計劃生育局已經介入調查，院生說，涉事的檢查科男醫生是實習醫生，已經離職，而陳小姐發現已要求重新為孩子抽血，希望未來3年內都能追蹤體檢，並堅持要求院方合理解釋。

（廣東電視台）

- See more at:

對啊，老婆也是被兩三個扎而已